\begin{aufgabe}{Beispiele für primitiv-rekursive Funktionen}
Finde für folgende Funktionen Abbildungsrezepte, die nur~$0$, $\succf$ und die
Projektionen sowie Komposition und primitive Rekursion verwenden:
Vorgängerfunktion~$\predf$, Addition, Monus ($n
\monus m = n - m$, falls~$n \geq m$, und~$0$ sonst), $\delta$ ($\delta(n,m) =
1$ genau dann, wenn~$n = m$, und $0$ sonst).
\end{aufgabe}
